DSE都考咗咁多屆，香港而家多咗幾多個人有人生5**

想統計下不如欣師參選下屆特首選舉，帶領我地全港市民拎5**

中文5**
但英文得1
毅進仔報到

哩一刻最想同欣師講咩

歷史 5** 呢度 Econ溫唔熟得5*

依個反差世界級

全科人生5**

好妒忌巴打請問巴打有冇女

有, 同人生5**本人一樣風流快活

成績表上嘅5**不及心靈上嘅5**
與其喊住袋50k一個月，倒不如笑住咁袋5k加綜緩一個月
利申: DSE全科A

ABS